新人返工唔知著咩衫好

聽日開始返新工
返中環，剪片，一星期返1~2日嘅pt

見工嘅阿姐著得好formal
但當時見d同事都係IT look

到底第一日返工要著咩野

想加人工就唔好著

最formal既一套衫見工哥陣已經著過

利申: 真絲

阿姐黎 色誘無用

未見過剪片既著得formal

pt 就無所謂啦 就咁平日出街咁都得喇，再唔係就問下你hr

第一日返工

我覺得第一日普普通通smart causal，返去睇下如果全部人都hea look，第二日先再hea look返

無理由打電話問我聽日著咩野返工

佢打黎話請你果陣，你可以問下公司個dress code 係點嫁嘛 我做it , 有啲公司好果其，有啲又好formal , 有時唔肯定真係會問，通常見你無咩work exprience, 啲hr 都會有耐性地答你

pt都要諗著乜野

再唔係，你第一日咪著返自己著開果啲羅，有人話咪轉返囉，我有同事都係咁

同你啲同事差唔多就得。見工嗰個始終對住街外人（求職者），點都會著得formal啲。

咁咪要等下份工先可能問